其實隻烏蠅係有咩用？

點解唔用蚊要用烏蠅

蚊太細 企遠啲怕睇唔到

比人對準

瞄準啲

其實好難痾唔中

係防有d仆街屙尿周圍射，等佢潛意識射烏蠅

我係仆街，好鍾用尿幫尿兜塗上一片薄膜

用龜頭磨粒烏蠅會壯陽

大把廢中廢老痾到周地都係

其實真係只要企入少少就唔會漏落地下，究竟啲癈老係點痾尿